手腕戴一圈圈佛珠

出街見有人手腕帶一圈圈佛珠，有時一圈有時幾圈。
係風水產物定係宗教信仰係咁？

見識淺陋有怪莫怪

成日見 d 大陸仔戴，慌唔係做得陰質事多，以為戴串佛珠就可以贖罪

和尚嚟

我係因為覺得自己黑仔
想轉下運

念佛嘅時候拎黎轉